而家啲人好撚興行行吓企撚咗喺度

屌你咩行行吓停撚咗喺路中心
原來係㩒電話
我屌你老母阻撚住晒

一野撞埋去丫嘛, 撞到佢跌電話, 仲大條道理屌返佢轉頭

成撚日都遇到呢啲仆街
你要㩒就死撚埋一二邊㩒啦

香港人真係要上行路course
同矮撚擔遮一樣要考牌

今日中撚咗兩次，再嚟我實撞撚柒條仆街

叫左你唔好跟車太貼

Agger 啲撚樣以為條路係佢一個行晒

條路又窄又多人，自己唔貼前面都係會有人攝

都唔知係唔係心理變態見後面急急腳咁行就專登行慢啲甚至急停，正一食屎狗

撞到佢都冇計

人哋cut你就行快啲 收錢

有d人好撚鐘意係搭完扶手電梯果個位收慢或者左望右望搵路 心諗DLLM仆死人咩

手腳腦唔撚協調

下次唔會俾面

揸車咩
不過行路都應該要有呢類懲罰，屌貼撚住我條撚cut埋嚟有時想收都收唔切

仲要拖撚住個喼

通常得老野先咁做

等得耐會撞一撞佢過鳩佢

朝早九龍塘落觀塘線條扶手電梯就係咁

一野撞落去

跟車太貼，撞左後人唔岩

仲有班仆街鍾意一邊向左右望一邊向前行 一定撞到人

香港人做咩都要考牌
因為連人都未識做

廢中廢老特別多

迎面而嚟佢就唔撚係直望我呢邊，我就企定定等佢行埋嚟然後我就撞鳩佢

分分鐘蚛蟈人仲好過香港人

好撚憎，點解唔識行埋一邊

要停就行埋一邊啦仆街

狂牛碎金鐘撞埋去

睇住比人話你5 毛

通常見著呢D人我一野撞埋佢, 除非係D條友大汗又污糟

我自己要u turn/ 停會放一放慢個人先 唔會急停

人地急停我多數一野撞落去

直接撞鳩佢

Same here
不嬲照撞

你突然停既 有啲後面條友會鬧9返你

通常都一鳩撞落去

得會撞埋去加埋"jap"佢
不過都係撞女人，廢事唔夠男人撞搞到斷手

岩聽

試過女人出閘，我係佢後面行，佢無lala 在閘口停係到玩電話

仲有種人，好撚鍾意面對面行緊，就算條路幾寬，你選擇了靠左或靠右去避佢，佢都係好鍾意照向你靠嘅方向行過去！搞到要互撞

多數係廢中師奶

你以為啦，港女最多呀

唔好亂up
有次係isquare搭電梯落到最後個大陸婆企撚左係度
如果後面多人就已經人踩人

agree

以前多數都係女人

依家連d呀叔呀伯都會

觀塘啲廢老最鐘意咁樣

勁撚憎呢啲
廢老最鍾意 當正後面冇人咁
見一鑊屌一鑊

未有人講屙屎

岩啊屌...行路禁小陣電話駛撚死咩...
返工放工D時間又係
要禁就行埋一邊啦阻鳩柒住哂

落樓梯先on9
睇唔到就落平地先㩒啦

有畫面 諗起幾個月前比人撞到曉飛嗰個廢老

屌你老母平時返工行行人天橋
條路已經窄 上面又有人派報紙
啲廢老起上面塞住晒
行落天橋嗰陣時又要行得慢又唔靠邊行 企正到中心
真係好撚嬲

上次有個呀嬸行行下轉身 我收唔到油撞低左佢

老豆老母好興突然企係路中心/等人個陣企係路中心
次次講完下次又係咁

當然只係極少數蚛蟈人先係

我通常遇到嘅係強國人
又唔係玩電話
都唔知停係度做咩

有d仲突然轉身tim啦

轉身都算，有啲廢中廢老好撚鍾意喺路中心圍爐吹水，我屌條路係要嚟行嫁

有冇人試過，行喺你前面個阿嬸，迎面見到幾個識得嘅師奶，好高興咁揮手打招呼，然後就咁棟喺路中心傾偈？

條路本身唔係闊，幾條肥婆企喺度，成隻水馬攔路咁款。

習近平訪港唔洗搵水馬啦，搵幾萬個師奶企喺度咪夠囉

Say 個左sorry都算
撞到佢仲要比佢zip

成日有d仆街港女行行下突然一下華麗轉身我幾多次都差d撞到條8婆

行撚開 唔好再.jpg

地鐵成日都有呢啲撚屌
前面啲仆街勁慢咁行/跛撚咗唔撚識"第"起隻腳,一定要隻腳黐住zip上去個斜位
後面又勁多人, 搞到我冇得退後
差啲炒埋一碟

多數都係啲妹下妹下/閪女人

利申: 次次見到呢啲人會一手大大力推佢背脊

至鳩憎d人落落下樓梯停係到玩電話

我都諗住講哩個case 真係當正條路係佢地既
但又冇人敢出聲屌係一個事實

有啲死八婆過緊馬路都睇手機屌佢老母
跟著佢後面就仆街
屌你自己想死唔好累人啦

最仆街係搭完扶手電梯後停低
塞住哂後面啲人

行路
用atm
開遮
上落車

呢啲一定要考牌

矮撚係人生一大錯誤 你老味生得高過矮撚既出街比矮撚把遮啲雨fing到成身都係 屌你老母 矮撚著雨褸啦矮撚

最戇鳩就係啲女人打斜行，原本諗住喺佢側邊過頭，屌那星一個斜線就閘住咗...
前面又唔係有人，又唔行快，又要打斜行

今朝就有個廢老，屌那星，落扶手電梯，我企左佢企右邊前我兩格，一到就轉左，貼撚住個扶手電梯口行！
痴鳩線，行快步都撞撚咗埋去。

又唔撚係揸車 撞佢老母啦

會即刻屌柒佢

撞la 屌
上次廢老路中心玩電話俾我唔小心 批跌咗佢個電話

我仲要雙手推佢地

屌哂呢啲人老母 最撚憎人行路唔望前面

屌你老母撞到我部電話吧

特別係條街已經夠窄
一企左係到已經阻左條路既3分1

人地行行吓企喺度

你撞埋去都好合情合理啫

好憎啲人明明條路窄仲打橫一排行
問佢點解唔分開幾行答我會俾人排斥冷落

D廢佬行行下對隻手指出黎指指指仲仆街

正評不解釋

屌你老味啲廢老落緊電梯未停係度啊陰鳩公

尤其係女人係屌你老母

啲死廢老都好鍾意
睇唔撚到啲字就停係度拓起副老花鏡係度睇
條路已經夠窄啦屌你老母

成撚日見到地鐵有D仆街一上/落電梯之後行兩步就企左係度阻撚住哂

成撚日都係咁

Agger!!!!!

特別係啲廢老 已經行得慢過人仲停係路中心阻鳩住

上完扶手電梯 企係度

同埋自己衝咗入地鐵停喺度左望右望果啲仆街

即刻摺佢一聲

後邊成條隊炒車

唔識行google map緊嘛
sorry囉

見到D打斜行真係火都黎
你行得慢唔緊要, 我可以CUT線過你
但係你又打斜行又慢想點呀阻住晒 好似去邊自己都唔撚知咁

最慘喺條路又唔大 突然企撚喺到on99阻撚住晒 見到谷鬼氣 想大大聲屌佢老味 番工時間咁真喺咀咒佢